有句話想同女人講

身邊有個男人對你好 凡事關心你 你需要果陣就陪住你 咩都維護你感受驚你唔開心
你唔珍惜唔欣賞 同左個你認為好靚仔好有feel既男人一齊 仲要驚死我唔知特登曬比我睇
既然做咁多野都係白費氣力 最後只能夠送你一句 條路自己揀 仆街唔好喊 衰左比人hurt左唔好搵返我 到時候係你唔配

事實係人地俾mk仔hurt到盡都唔會望你一眼

得啦 比人玩到人老珠黃冇人要果陣唔好搵返我就得 到時候係我地deserve better, 男人勝在有上進心事業有成就可以翻盤

鍾意就係唔鍾意 你做幾多野都冇用 佢亦都唔會因為一個唔鐘意既人後悔

愛情唔係你睇到咁簡單, feel呢d野唔係話你見到一個人佢乜都冇做過就會自然有, 一齊經歷相處既野係好重要
佢要既野我都有, 只係佢識左個更加靚仔mk, 唔係自嗨 我知道佢仆硬街 佢性格我太清楚

但feel呢啲野冇得強求 就算佢知你好 都冇用 真係鐘意唔到呀

所以我個post既意思咪就係叫佢既然咁鍾意講feel咪仆街唔好喊 唔好後悔 thats it
如果唔需要我既話就唔好再叫我陪 唔好再搵我 唔好再叫我捱義氣, 當有問題冇人幫果陣唔好諗起我

人哋可能當你朋友姐 你鍾意佢係你單方面 佢冇做錯架喎
拍拖唔講feel唔通要條件性擇偶？

1. 我冇話佢錯 只係話條路自己揀 仆街唔好喊
2. 我同佢雖然冇正式一齊 但情侶該做既事都做過哂 我亦都冇正式同佢表白過追求過佢 所以唔存在我被拒絕 只係我覺得雖然冇確定過關係 但佢咁樣做得我都唔會再為佢回頭

得啦得啦
你又食又拎唔駛上身仲搵埋下手用家俾人
仲唔係你贏曬咩
仲想點喎

最心疼其實係我以為佢係一個好特別好脫俗既女仔黎, 估唔到都係死係MK手上

好撚柒

好恐怖好自大嘅loser

你ON9仔姐
你係咪俾人當水泡傾訴之後以為自己有機呀?唔好傻啦
係咪同你講唔係貪佢靚仔係有FELL呀?唔好傻啦
醒啦

呢位師主唔好再沈船啦，上番岸啦。
條女同你扑埋又點姐，玩具黎姐
玩厭就唔要架啦

佢係會比人玩 但係同時佢又會有新既追求者 所以呢 你都唔好放係心 唯有希望佢之後一直比人玩幻想佢後悔個樣

情侶會做ge野都做晒
即係扑埋？
咁撚樣都脫俗？
咁睇黎特別個個係你wo

原來係你眼中扑野係好大件事

佢就算搵得返一個好似我咁為佢既人, 都應該會一鳩樣唔識珍惜又冇埋, 呢個世界上好男人事實上係好少, 都係果句 條路自己揀 仆街唔好喊

可能佢當左我係佢玩具啦, 不過而家佢又變左其他人玩具

得啦得啦 死撚哂出去啦 唔洗特登入黎擺低句謾罵好似好撚威咁 照下塊鏡先啦西班牙美斯

唔好比我知你loser過我喎 我會笑到仆街

哎喲喲, 起下你底原來你比人飛又放唔低人 仲要英文好差啊? 陰公豬豬囉winner

出黎回應下啦Winner

唔係英文好差嫁咩? 識玩loser咁叻叻豬啊

突然深夜犯禁，諗起你，好掛住你
喊左出黎

我以為已經收埋哂喺心底

都係你唔好，分左手都仲整喊我
點解又無啦啦諗起你㗎

阿winner原來你咁情聖 失敬失敬

又要用返果句 有feel 咪暖男 無feel 咪on9仔

識氹女咪暖男囉 不過氹完中出飛再食第二條咁解

算喇..人生本是如此 緣份到了自己有真愛

自然

其實以普遍女人既智力, 確實係應該用呢一套既, 講咩真愛啊 曬氣
唔係話冇既, 不過會比幾多人遇到? 明自己想要咩 頭腦清楚既女人稀有動物黎

又一個自大既loser自以為對人好 對方就應該珍惜你欣賞你

愛情一開始梗係講feel架啦
如果冇feel 點會想同你培養感情

依家講feel又要屌人唔識欣賞你
講條件又要屌人拜金港女
毒撚真係難服侍

你冇撚野啊？我幾時有逼人珍惜？唔珍惜咪算囉？唔通我殺人全家？上網帶埋個腦好冇？我冇咁多時間幫人教仔

仲有幾時有屌人拜金？快d cap, cap唔到你老母比狗屌

初頭睇以為係條囡有問題，再睇落去先知原來樓主先係條底死垃圾。咁就浪費左兩分半鐘

咁我咩問題啊？

首先我無否認自己唔係loser囉
亦無話自己係winner
我都覺得自己好廢囉唔好意思
你非黑即白嘅理解能力
我深表同情

你講到人地無選擇咁
衰左唔好搵返你
仲唔係自大？
人地mk仔都贏你真係不無原因

你恐怖到又喺度酸個mk仔
咒個女仔俾人玩到人老珠黃
會員講嘢唔順耳就起人底窒人
心胸狹窄到
我係個女仔都會揀個mk仔都唔揀你

搬開我上述主觀嘅comment
其實個女仔條路點揀
最後仆唔仆街都唔關你事囉
你咩身份啫

你最好改一下心理質素同思想先拍拖
如果唔係害自己又害人

我仲殘留一點點等待真愛既憧憬

太長唔睇

巴打幾歲

咁你又得閒到起我底？！
Loser

岩岩生日26

你既好對第個人可能會受，但唔係哩個女人 真係人夾人

我由頭到尾淨係話條女唔珍惜對佢好既人走去比mk呃蝦條 仆街唔好喊
同埋講過冇表白冇追過條女 但有情侶行為
因為呢兩樣野比人話鳩返我轉頭 仲屈我屌人拜金屈我自大 真係為你地既on9深表同情但愛莫能助
對條女好但比佢收兵 然後話唔會再為佢回頭 = 自大

睇你個post第一句已經笑到仆街啦傻閪

26唔細啦 有d婚都結埋 仲有幾多時間等

難得有正常人回下post 我會好珍惜呢幾個cm
其實而家都憧憬單身主義 真心唔想煩了

我都唔知...

呢啲野都要po上連登 幾歲啊Ching?
上黎搵共鳴? 唔好戇鳩啦
講到人地錯曬咁 有無諗過係你個樣嘅問題啊?

我又唔係話乖既，只係個心定左唔想再玩再流浪
我唔知係咪我期望太大定係真係睇錯人
唔係話佢有咩唔岩 但我一路都覺得佢係好脫俗好有思想既女仔 估唔到都係會臣服於暖男 其實暖男對女性黎講係咪真係絕對致命？

到底我邊撚句話佢錯？屈夠未啊你老尾 佛都有火

屌你老尾咪再屈我 條女一定要同我一齊先叫有思想啊仆你個街 我係講緊估唔到佢都會比mk搞掂渣

屋企人有冇催？

睇到好簡個個似係你多啲喎
你無諗過到你有錢個陣啲女都寧願要個靚仔都唔要你？

你講到好似其實你係人地生命中係一個好重要既人咁

屌你老母你又要預設我唔靚仔，萬一我話我靚仔又比人屌我自大 得 你岩哂我唔聲出聲

唔重要咪唔好有咩事就搵我囉咁簡單 同一句野想我講幾多次？🤔

問題係你點解要無啦啦要專登提佢有咩事唔好搵你

你又唔係佢邊個

樓主咁既性格,好彩條女無揀你

可能由頭到尾得樓主自我感覺良好
以為自己為佢付出幾多 人地根本都無考慮過你

唔好咁多內心戲啦

完美解釋左點解簡mk都唔簡樓主

要面 自大 小氣 自我感覺良好

又係嗰啲自己一定係好人，人哋一定係壞人嘅幻想劇場

通常講得呢啲野
證明你好小朋友
而且唔代表你好或長情
分分鐘有得出軌時你都會出軌

幻想下樓主係鍵盤面前起底鬧翻人個副嘴臉

早餐都差d嘔出黎

性格咁有問題點會有人要

好撚柒
比女拒絕上嚟圍爐
仲要講到人地唔要你係走寶
好尷尬。。。。

你只係失去左一個唔愛你既人，唔需要覺得可惜
而佢損失既一個真正愛佢既人，佢更加應該後悔

人哋唔揀你咪搵下一個囉 何必咁怨婦 咁上心
同埋佢揀mk仔都係佢嘅選擇 感情唔係你付出就有 要夾眼緣

樓主

人
係要失去先會珍惜

但d女人
只會怨下個冇對佢好似你咁好
而唔係諗自己冇珍惜你

睇睇下就發現樓主先喺有問題嗰個
樓主講嘢咁偏激
覆親人都好激動咁反駁
無處發洩上黎吠

好心咪係度自命好男人 再假設人地會後悔啦 實際10個入面無1個會後悔 人地同你分得手一定有其他原因啦 你估真係淨係對家條仔靚仔咩

咁如果你都係靚仔既咁人地咪未必因為人地靚仔而要另一個囉 咁你咪有其他野輸俾人囉 咁你仲要咁執著咁係度呻啲咩呢 呀靚仔

人地都冇話搵番你

慘到 仲要講出嚟

多數果d自以為自己係專一做到最好既好男人好女人，都唔知自己有好多缺點 唔知自己幾悶幾煩俾人幾大壓力

我唔係佢邊個咪唔好再搵我囉 講極你都唔明

佢都冇你地咁黎橫折曲, 咁我又點會用同一種態度對佢啊

錯哂, 只係比人屈完要為自己尋求公道, 唔可以比人屈

因為個mk成日換女

你係咪盲嫁? 幾時有拒絕, 唔撚係要面既問題, 有拒絕就係有拒絕 冇拒絕就係冇拒絕 唔好打橫黎講, 事實上有比人拒絕我唔會否認, 明白?

thx bro 有道理

我係有怨婦我認, 但屈我果d仆街我就死都同佢撐

冇錯, 下個對佢唔好果陣就會諗返如果係邊個邊個就會點點點咁, 不過都係唔會覺得自己冇珍惜, 女人

我有咩問題? 佢都唔係好似你班仆街咁賤格 我又點會咁樣對佢?

翻你老母盤

冇假設佢一定會後悔, 亦都話唔埋條mk轉死性真係同佢一生一世, 我只係將其中一個可能性講出黎, 然後用一句話黎總結呢一個可能性, 從來冇排除過其他可能性

搵過一次啦

我冇比過壓力, 我從來唔會係佢面前講自己好自己付出幾多呢D野

而家d玩具識發脾四...

咁我都有得著丫 起碼扑過

扑過都叫得著 各取所需姐

祝福下人啦，你d言語酸撚到

點祝福啊? 睇住佢去送死, 條mk幾個月換一次女, 成個ricko咁

人地做咗選擇，同另一個拍拖，拍得開心咪得

可能扑到你厭想扑另一條仔

條女真心鍾意條仔嫁, 人地得果17歲唔好諗到人咁淫, 佢個on9閨蜜係咁同佢講條仔好男神又暖男 既然講到佢咁吸引自己又唔去溝嫁喎

咁人地而家開心咪得囉

你而家一個外人冇需要諗咁多講咁多

Move on啦屌男人老狗比d最後風度

啲男人就係咁
比人飛惱羞成怒又唔抵得條女有人埋單
利申：飛過人禁多次都無後悔過

我冇祝福過佢 但都從來冇係佢面前埋怨過任何野 發過佢任何脾氣
只係上黎呻下比成班仆街屈我呢樣屈我果樣先忍唔撚住

你冇追post就死撚開啦, 拍拖未試過長過5個月既暖男幫佢埋單 你打出黎手唔手震啊

個重點唔係你係佢面前有冇做d咩

係你而家呢種思想本來已經唔要得，係潛意識酸緊人

你專登開post上黎講都已經證明你事實就係唔抵得

放低啦

我係唔抵得但我真係冇係佢面前講過任何野喎師兄
一黎我知道改變唔到任何野
二黎佢係我心目中形象都唔同哂, 比第二個溝到唔係問題, 係好男仔我會祝福, 但會比mk暖男溝真係只能夠講我一廂情願以為佢與別不同, 我已經冇咁鍾意佢

原本呢個post呻完我就當完左件事唔再諗, 點知成班冇哂理性咁屈鳩我 連我冇講過既野都夾硬屈我有講過, 試下係你你會忍?

我唔明點解你地唔肯相信女人真係會厭左一個人然後搵個令佢有新鮮感既人呢樣野

平時講到女人係雞係公廁, 一到呢d位就全部假設哂女方係好理性 一定係有原因有問題先會咁, 雙重標準到

事實係條女係雞係公廁都係自己揀
所以唔會後悔 放心

我已經唔care佢點諗, 我淨係要揪呈你班柒頭雙重標準

我都係睇唔過眼自己睇唔住自己條女 就出來話人會後悔咁肉酸姐 如果你咁諗會舒服d 你咪繼續lo
做人應該向前望 佢唔係無可能後悔既 不過佢後悔既原因一定唔會係因為佢簡左條靚仔 而係你之後進步左好多

你好撚肉酸, 講完

我見你理性少少我就理性d回答你
1. 嚴格上黎講佢唔係我條女, 起碼係唔會需要正式講分手既關係
2. 我由頭到尾冇講過佢錯, 只係想表達如果第時衰左唔好搵返我就得
3. 我冇唔向前望, 我出呢個post就係要令自己心死然後move on, 但班陷家剷係咁屈我一d我冇講過既野我先黎料, 而我黎料係完全同條女無關, 我唔明點解你地可以混淆哂

追哂忍唔住問
佢同你扑埋都無同你一齊 點解你會覺得佢好脫俗
關係都無確認過都可以搞野 會有幾特別

而且我覺得點解你地個進度咁快
搞埋 你都無同人表白過
最後佢同左第個一齊 其實都可以係因為人地以為你根本玩佢 當佢SP

（見樓主對啲反擊Post 咁鬼惡
不停話自己無講過
其實你有無諗過你嘅文字表達就係錯誤表現左呢個意思呢？）

香港得豬扒先會脫俗

正常或以上外表只有OK俗同好撚俗兩樣

樓主要醒下喇下次

1. 講真 對於我黎講性係一種生活情調 唔好下下用批判角度去諗既話其實冇乜野姐? 只係兩個人係苦悶壓抑既生活上尋求一d開心同溫暖既感覺
2. 基於第一點, 扑野已經唔會影響我對一個人既評價, 再者我所謂既脫俗係指例如佢唔似得一般女仔咁黎黎去去講飲講食講感情追星etc. 佢諗野既方式同一般人唔同, 佢好有才華識好多野 佢聽既歌好有品味etc.
3. 應該唔會係呢個可能性, 因為我覺得佢唔係話好緊張我, 我對於佢黎講更似係一個傾訴對象同埋工具人
4. 有講就係有講 冇講就係冇講, 就算有表達問題, 將自己既負面測度揣測擺落人身上就係仆街

講真樓主嗌交係幾叻既 講野未必好有point 但一定係個勢贏左你先 呢樣野其實有反效果 對你同朋友相處同埋對女仔都有壞影響 總之係咪都要你贏
希望你真人無你上網咁癲 如果唔係應該朋友都唔多

佢算ok靚, 眼大大長髮及腰
佢成長經歷同一般人好唔同, thats why 我一路堅信佢係我心目中果個好脫俗既形象

朋友係唔多, 但有兩個知心, 我性格難相處係基於社會果套既定既待人接物方式姐, 正如總有兩三個「唔正常」既人會同我相敬如賓frd過打band
同埋我覺得呢個世界上冇公義, 只能夠自己為自己爭取, 將我冇講過既野屈落我身上呢樣野係唔公平 冇人會為我發聲 所以我唔可以唔講

我其實都係呢隻人 我自問早幾年嗌交真係幾叻 得罪唔少人 人大左覺得有時輸下都無所謂 得失唔係係果一場交到決定
同埋我自問我係好識睇人面色 人地唔鍾意我 我多數會feel 到 之後我就會收手
我唔識你真係真係講唔到d 咩大道理 不過我希望你可以move on 到 同埋用心d 諗下自己有咩不足而最後條女簡mk 仔 唔簡你
因為你係度轉牛角尖 嗌贏哂我地全部人 條女都係比個mk 仔溝左 所以要做既 應該係改善同思考 令自己進步到條女會後悔 而唔係係咁講條仔幾多女幾mk
自己幾好幾無錯

可能過多幾年我都冇咁執著比班垃圾屈 不過仲後生仲有火咪燒埋佢
我其實明白自己應該點會做先係對件事最好喎, 就係忘記佢 move on 好好生活 再遇下一個人
我原本都覺得男人老狗唔應該叫春唔應該在意自己既付出有冇回報
我都係一時on9見咁多連登仔都係感情台叫春我又叫埋一份姐, 下次唔會 我本來都極少係感情台post野
而家發現感情台d人咁鍾意扣人帽子仲唔嚇到瀕尿咩

兵

你淨係呢句人地都唔想理你啦
咩都你好曬，佢就唔識諗
老實講，你唔改下自己個諗法，人地只會覺得你好撚煩